科大嶄越無懼肺炎

科大嶄越班exco 係肺炎高風期，仲帶埋班fm bb行campus，違反晒限眾令wor

識唔識揸機，你老母

科大群組

唔撚洗比大學新生認識campus架?

咁多人出街又唔見你屌

豬大on9 soc
為ocamp可以去到幾盡

嶄越上個禮拜有喺蘋果落廣告